Offer god 跪拜區

offer god

拜

拜一拜offer god同interview god

拜拜offer god &interview god

跪拜offer god & interview god 求保佑

Offer god
新年快樂
請賜我offer

offer god

祝大家新年快樂 早日收到offer

感謝offer god
我黎還神

offer god
身體健康

見你工程po成日叫春

無offer 咪要叫春

offer god

叫下春先
Offer godddddd

Offer God

拜offer god

強力一拜

只係希望有個好D既 OFFER

offer god!

收到offer,要返黎還神

offer

Interview god too

黎還神 多謝offer god保佑小弟簽左約啦

thanks offer god

巴打邊範

Offer god 拜拜拜拜

Offer god

唉

Offer god 求你早日派offer比我

Interview God
offer God

入來拜一拜offer god

多謝offer god

plz offer god

我要多五至七k

口頭比左offer 幾時出email呀

收到了 thank you offer god

Offer god 等緊復工收offer

跪拜Offer God

差少少差少少

多謝你 Offer God!!

政府offer god

Offer god 🙏🙏🙏🙏🙏

一個頂十個
入黎拜offer god同interview god

拜完之後都係唔會派比我

Gov job offer god

可摸耳比個offer我

快D 打俾我啦Offer God

offer god
interview god
help help me plz

希望聽日interview 順利然後請我offer god

offer please

Offer God
Interview God

聽日interview 拜拜offer god

跪拜offer interview god

Offer神好想做個份工

offer god
interview god
help help me plz
want a offer of big company

跪求今日面試順順利利請我啦offer god

Plz

跪拜 Offer 神三次

Interview god
Send咗咁耐CV都未有回音

offer god
interview god
help me more plz

offer god
interview god

i love you interview god
offer god help me more plz

求下你比offer我

Offer god
Interview god
拜

Offer god
Interview god

interview god

interview plz
offer plz

求求offer神保佑岩岩in完間公司出offer比我
好想返工好想做呀

Offer god
please

還神

繼續拜grad job offer

無事不登三寶殿
希望offer god可以保佑我

再拜好想有offer呀

offer god please

求offer god保佑出offer過程順順利利
Team head 口頭ok左，希望公司批埋就順順利利出offer比我啦

btw成功左都拜

Interview god
Offer god

拜
offer god

有offer會番黎還神

Gov offer god

Offer god
聽日interview
希望會請我

OFFER GOD!

多謝offer god 一陣去簽約

我返黎還神啦

拜拜offer god &interview god
大家加油

無工開！過年前見兩份工，等左好耐！求offer

AA save me

又一拜懇求Offer God 賜Offer畀我好想好想得到呢個機會請保佑我順利通過

岩岩拜完offer god，即時有電話，點知原來係廣告電話 快啲派Offer啦

offer god
求下你比我想要嘅offer啦
interview god
求你比多d interview我啦

Offer god & interview god!!! please hear my pray!!

求offer god

offer god
求下你比我想要嘅offer啦
interview god
求你比多d interview我啦
help help me plz

還神

已見，求offer

求offer

多謝番interview god先
一拜完就有interview
offer god求求下幫幫我啦

啱先收左個offer 唔係最好但係都好過無
希望其他巴絲打都有想要既offer!

Offer

Government body check pass god

offer god pls save me

希望大家都攞到想要既offer

失敗咗

Offer god and interview god plz save me

Offer神比次機會

please help me God

offer god
我就黎餓死

有offer了
感謝offer god

Please

再次跪拜offer god
interviewer 2月尾話呢兩個禮拜有回音
而家已經過咗2個禮拜啦

MT Offer

offer god please help me

求天父賜過EO 嘅Offer比我

Interview god and offer god

雖然機會唔大﹐希望offer god現神蹟

路過拜一拜
俾次機會嚟啦 老細

好想有offer

工作機會

Offer god please

下星期二interview
求offer努力預備中

求下offer god比offer我啦
interview god求你保佑我順順利利啦

又到新1日
offer god求下你快d比個offer我啦
interview god求下保佑我順順利利, 同有多d interview

記得你呀 offer god

Offer god !!!!!

準備今晚追問headhunt結果
求offer god保祐

offer god
interview god
help help me plz
I want offers

Offer god 俾個offer 我 求你

比offer我 求求你

晨早拜一拜

Offer神

offergod

Plsssssss

求offer god降臨

OFFER GOD

想要offer

Offer god我嚟還神
多謝你同interview god顯靈
希望一切順順利利

拜一拜

俾個機會來

兩份offer thanks

希望有心儀offer

offer god
雖然我in到柒下柒下 比次機會啦

跪拜offer god 比我讀到master

interview god
offer god
help help me plz

offer god
幫幫手差少少咋

Offer神，interview god

offer god
interview god
求求你地幫幫手啦

Offer god PolyU 大電

拜拜

我要Full time 工呀 Offer God
12星期內要搵到呀

offer god
interview god
想快啲有grad job offer

成個星期都冇消息, 睇黎offer god, interview god 已經離棄我

我係嚟還神

請賜我一個offer，我會俾心機做

求offer god保佑

求政府offer

好想求下offer god
比小弟一個機會
好想做呢份工
希望offer god能夠聽到我誠心嘅祈求
Thanks offer god

一日一拜
希望星期一有消息

Offer god interview god

pls

Offer god.

Please help me

Offer god四日了

offer god, interview god都唔理我
我唔拜了

拜Offer god 拜 interview gid

求interview

thankyou offer god感謝你

拜一拜 offer god 同 interview god

好想轉得成呢份工
offer god

瞓前拜拜
聽日好運來

Offer god plz

跪拜 Offer god

跪求interview god+offer god

Offer god please
我會好努力

Offer God please

Offer god offer god

還神 ：多謝offer God 收到AXA 嘅IT offer啦
希望保佑Jardine 同HKBN interview 順順利利

拜拜先offer god

再拜一拜

一拜再拜

Offer god please
聽日收offer please

拜拜
中一份都好

跪拜offer god 求你比offer 我 拯救一下小弟！

God bless me

去見工啦
Offer god

offer god賜我offer

offer god
interview god
希望interview順順利利, 有offer

拜拜拜拜拜拜拜拜拜

今日有offer得唔得

offer god, interview god

ey advisory 咩stage

Offer god
Offer god
Offer god

我想有工開 失業3個幾月了

聽日可能有offer，求offer god

please

拜兩拜先

每日一拜
offer god

政府offer

Offer god
或者比左written test 既機會我都好

再拜

拜offer god希望interview good攞到offer

每日拜一拜，請offer god賜我offer

offe1 god

in左咁多份都無回音，目標4月前搵到呀

再拜offer god
跪求一個電話

讀書offer

拜一拜offer god

offer good, interview god
help help me plz

Offer god pls ;_;

Offer 信

有今日個offer就還神

食屎啦offer god, interview god

Offer 完成✅，感謝🙏

Pleaseeeeee

Thanks offer god!!! 還神還神！

祝大家有offer ！

offer god
interview god
再係咁玩我，我就唔拜你地

interview god
offer god

offer god!!!!!
求吓你俾offer 我

每日一拜

offer god plxx help me

fuck you offer god interview god

求求你呀，我真係好想要個offer，等得好苦

offer god + interview god

Interview god offer god🙏🏻🙏🏻

in完 跪拜offer god

MT offer god

Offer god pls help

Interview God, offer god

誠心每日一拜

Offer God 今日請賜我offer

又一日
offer god, interview god冇咩料到喎

又一日
offer god, interview god已失靈

offer god !

跪求offer

保佑搵到一分好工

跪求offer神
希望俾個機會我

希望搵到份好工

Offer god
In得一般但盡左力，比個機會

求Offer God顯靈

拜
Kong U
Cuhk

我知錯了
offer god, interview god
求下你地幫幫手啦 (；д；)

拜多拜求offer god保佑我入到好學校

God~

畀次機會小弟

Offer god please give me offer

每日一拜，誠心過做每日一篇啊！

山窮水盡求offer

thanks offer god for offer

比次機會啦offer god interview god

有神快拜

拜拜拜 誠心地拜

Offer god plzzz

offer god pls 求順順利利出offer比我啊

offer啊

offer god interview god

有offer 一定還神

跪求offer god

又過一日

offer god我來了

Offer god 請賜我offer

希望心誠則靈 求求offer god顯靈

誠信跪拜offer god保佑我有offer收pls

見工前一拜
見完工再拜
見得成還神

求offer god顯靈

多謝offer god 個offer
雖然係細公司我都會好好做

求Offer God保佑

呢幾日我都繼續拜offer god 求顯靈 保佑我收offer唔該

求offer god 賜我offer

我又跪

EO offer

offer god 食粥食飯睇呢鋪啦祈求保佑我唔該你！有offer一定還神

求offer god賜offer

Offer god 求求offer

跪求Offer神眷顧

offer
offer
offer
offer

又 in 多左一間
每日一拜 offer god

Offer god bless me please 🙏🏻

Offer plz

多謝offer god 俾左offer 我 希望順順利利onboard到

Offer and Interview god save me

每日一拜offer god

再拜offer god

Offer god 求求你聽日顯顯靈 食粥食飯睇呢舖啦

Offer god and interview god please help me I want to get into this company so bad

訓嗰好交就有offer god保佑收offer pls

Offer god
Interview god
Whatever god please help me

Offer god 拜拜你

Offer god 睇你啦你舖

offer god
give me 2nd in plz

Offer god 顯靈 Interview god顯靈己經過左2 round，幫我過埋第3 round please

offer god
give me offer plz

跪求Offer神保佑

Pleaseeee

Offer god
求offer!!

求下你la offer god

跪拜offer god

Offer god Acct offer plz

Offer god!

offer 神好靈
而家唔讀書都入黎拜拜

Offer please

Offer god
每日一拜
求求offer

Offer god pls hear my prayers 聽日收offer pls

繼續拜

God

offer god 求你顯靈順利出offer比我

offer god
Interview god
Please help me
I want to get into this company so bad

再一次拜offer god
有offer我一定會生生性性

Offer arrrr!

我推！

Offer god 顯靈

offfffeerrrrrrr god！！！！！！！！！！！！

Offer god & interview god

聽日 2nd in 求下 offer god 俾我順順利利拎到個 offer

offer god plz help help me

求Offer God賜我Offer

Offer god!!!! Help me

得閒拜下offer god 全年保佑

求offer god賜我offer

Offer god 請賜我Offer

Offer god thanksssssss